「請廣傳」 捉到公安可以咁樣置佢於死地而又唔會失民意

咁樣一黎可以做文宣話支那都有支持者 二黎隻公安一定寧願咬脷自盡

推！

推

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

條友仲敢唔敢返翻大陸

[緊急分析]法！不！責！眾！

push

推比大家檢討！

Btw 我都係轉貼

推上熱門

推上置頂

推上國際

好很毒但我鍾意

推上宇宙

721 811

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

幫推

推上天堂

求討論 求推po

需要用幽默去處理一切局

記住著得黑衫就係自己人

都話拍片要佢講平反六/小熊維尼習近平

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

推呀

推到出宇宙外

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

推啊 大家照做

掛埋個平反六四牌唔該

推 智取

721
811

人手正評
一來又展示我哋友善嘅一面
二來佢仲敢唔敢返大陸

係！ 要掛埋國旗係佢個狗頭到

推出天堂

推 仲要多謝同志支持香港反送中 支持台獨粵獨藏獨疆獨

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

Push

岩呀 ok wor

推！好！

幫佢掛美國旗

貼埋個光復香港牌比佢啦

高招

幾好

好似仲好過打完再綁扮人道

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

琴日打人真係失晒分

如何對付公安狗而又不失國際民意？

咁樣一黎可以做文宣話支那都有支持者 二黎隻公安一定寧願咬脷自盡

昨天有黑警揸女人波，有唔見有人講，跟本唔洗咁介意傳媒抺黑，要支持嘅人始終會支持，唔支持嘅人永遠都會抺黑件事

好計策，佢返到去大陸自然有國保招呼佢

呢個我鐘意

推！但唔好再捉鬼了！

Yesssssssss

幫佢寫平反六四啦

睇下官媒點報新聞

要加張牌舉牌: 光復香港，時代革命 同 無忘八九六四

有用，推

其他我地係咪要宣揚一個point

'我們關注警黑勾結，不關國家主權事'

不停煲大尼個point,唔好比中共有位入，咩恐怖主義苗頭，屌佢老味

好方法 唔好俾人有話柄 不割蓆

比埋口罩佢帶

612
721
811
勿忘同行手足一路走過來的付出
烈士的以死相諫
甚至係一世無法癒合的傷痕
五大訴求
缺一不可
追究到底
信念一定要堅不可催
光復香港 時代革命

其實捉到黑警可以用同一方法 要打就開遮 遮住先打。唔好俾情緒控制 做出對整場運動不利既野。

拎住反送中標語同佢地合照

排隊自拍

呢個真係毒到

現場逼到狗彩, 其實係乜都做唔到, 乜都決定唔到

大陸唔比講既野 我地就要和平啲咁同佢地講

話隻公安支持示威者 = 幫中共割蓆, 無派公安黎介入係佢自己黎

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去 機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

如想迎接消防但又唔想迎接黑警，可以舉以下接機歡迎詞牌：

熱烈歡迎世界警察及消防大賽健兒凱旋歸港
消防 加油！
黑警 仆街！

612 721 811

有得諗 推

good Idea

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

最好大叫香港獨立

思路正確！

佢返到大陸肯定被國保拉入黑房好好招呼

做咩姐 出左公海又轉返黎

post 下其他野或者支持下原post啦

唔完美，可接受，需要改善
推

好計策，佢返到大陸肯定被國保拉入黑房好好招呼

哈哈﹐正，不過P牌講嘅野係垃圾，推唔到

exactly
攞支港獨旗同佢影相

推！！

呢樣真, 尋日咪有攞佢地手機嘅
最好用佢手機影, 幫佢PO埋上佢啲we7, weiboi之類

咁樣做真係可以拆到局

推..又係喎

佢俾人咁傳發配邊疆都似

你解答咗個世紀大難題

we connect

一齊講光復香港

播8964 整定d8964既牌同佢影相

叫佢攞反送中標語去影相
費事影到手足

這個可以

態度正確
有鬼就過去合照搭膊頭
最好遞埋煙

再印張8964放係佢心口

正

推！再唔係而家係7月貼d符咒鎮下d鬼

👍

推
撚公安大法

好招
同化佢地

要寫佢牌，都要加句8964等影左相都唔敢傳
傳左都俾大家問下咩係8964

可以集郵呀
又有黑警扮 又有公安

推
好過自己出手打佢一獲
佢返到去自然會俾人打佢幾十獲

嘩 你呢個絕呀
唔知會唔會被人請飲茶

仲唔會俾道德撚左膠話不人道

推 高招

大陸會唔知佢落黎做咩？

係囉 上面咁玻璃心

光復香港，時代革命

其實佢係懷著熱血黎支持手足架

推推推， 好客之道， 望鏡頭笑下啦

做多左

up

突然良心發現
但普通大陸人鬼知咩

俾塊寫住支持港獨既牌佢拎住影張相咪算囉

721 811

818大遊行

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

good

721
811

跟住又學班犬 築成人牆 唔好比記者影

叫佢拎住光復香港既牌

準備定 BANNER
平反六四

其實可以從公安身上找到港獨旗，跟住可以同佢講愛國主義

再有下次 就感謝佢地支持香港示威

帶木棍去機場 同抓到果個 係唔係同一個人黎

支共疑心極重，有呢d相一定會懷疑左先

支持 比起打佢應該更加好

借刀殺人

最好有寫埋8964, 五大訴求, 福建獨立啦

掂啊 支持

咁麻煩上鏡嘅手足包密啲

我地要智破

pish

等班共狗自己狗咬狗先

8奇

一係捉出 好似上次個綠毛咁 爆D顏色上去

推 仲要拎住8964

梗係拍片叫佢踩國旗啦

應該比張 「光復香港，時代革命」牌佢攞 ，幫佢影相留念
話俾全世界聽中國公安都支持我哋

最緊要放上wechat weibo

正啊喂！
尋日嗰個痴線佬仲笑騎騎
合照啱晒

妙計

推
有狗做鬼都照咁玩

羞辱呢招最好玩

拎埋標語影張相

呢個幾掂，唔洗又拉又鎖，你捉過程中又會有真鬼鼓吹打人捉嘅過程又可能有手足受傷

咁好玩好多

再幫手出文宣反攻支那

合照再post上微博話係機場暴徒，大陸網民仲會自己幫手起底同抵制添

強 推

冷靜

不內訌

支持記者，配合救護

你我都係高質香港人

有勇有謀！

謝轉貼

推呀
返唔到大陸咁點

冇錯 要佢地百詞莫辨 打死佢地係用上面嘅手

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

扮救公安，
再同佢講影張合照話你救左公安
好自豪要發朋友圈
搭膊頭影合照時偷偷拎住張
“我支持香港獨立，福建獨立，圖博獨立，東突厥套立”既紙仔
影完影閃

818

唔割
但唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

記住不分化，不割席，不督灰
自己人撐自己人先會敢做落去！

以後咁做

絕對唔同意濫用私刑, 影佢相, 記錄低個人資料, 已經係極限, 跟住只有放佢走, 佢無先使用暴力, 就絕對唔應該打佢, 否則我地同濫用暴力的黑警有咩野分別 ?

用佢微信朋友圈
廣傳反送中的文宣相片同埋警黑勾結 中聯辦勾結

啱啊
8月18和理非日

反分化佢地！

利用we7朋友圈
借佢出手支持反送中

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

support!! push!!

PUSH

721

捉到對家又唔想失威，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
手持「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類。
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

大推
再整長輩圖廣傳

推啊

有計！

關於機場禁制令反思

推推

做得好

推呀 千其唔好比對家多一粒字彈對付我地

子彈

機場貨運同客運，都要靠陸路
多人揸車搭車入去，塞車無法子架喎.

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

自己人

多謝支持

大合照 大合照 大合照

係佢額頭寫平反六四

係呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!萬分好計!!!! 要開心合影全家福舉V !!!!
咁才是激死林鄭同中共的好方法!!!

叫佢同外國記者影下相，話佢同記者講左好多國情俾記者知，仲好似聽到佢有提習習個名，

啱呀！
大家一齊影張大合照

幾好！

點可以唔推!!!!

大家都學起來

呢個真係要推

呢招掂wor

無錯, 鬼一定捉唔晒
唔好俾黑警轉左focus

仲要佢手揸寫住我是公安 支持反送中嘅紙影

仲毒過真係打佢

放上微博

有諗頭喎 推！！！

楊同志光復香港

又幾有道理渦，最緊要啲相係同佢有講有笑就最好

推！
以後捉到鬼到咁對佢哋就好

一人一啖口水侮辱佢

推啊!!! 呢招先係令佢覺得驚啊!!!

好呀

歡迎同志

整個平反六四牌掛佢額頭.心口,
再加埋支持港獨牌,五大訴求牌,
整成人體連儂牆.
最後搵個法輪功既代表接佢走,
放佢返大陸,等中共陪佢玩.

整個平反六四牌掛佢額頭.心口,
再加埋支持港獨牌,五大訴求牌,
整成人體連儂牆.
最後搵個法輪功既代表接佢走,
放佢返大陸,等中共同佢玩.
呢招又得唔得?

整左d 牌先 見到有懷疑既就同佢拍膊頭影相

搭咩膊頭合照O丫,昨晚個藍衫仔直情對住鏡頭講"我支持香港警察"

係佢身上劃平反六四
長春圍城

影哂證件大頭就放啦，你又唔係要殺佢，留係到都只係浪費資源

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

幫佢貼張平反六四嘛

敵人犯錯就係時機 - 反送中事件簿

跟本就係要咁，對付方法有好多，大家冷靜d

多謝支持！

咁危險都嚟支持我哋，辛苦哂！

Marker寫全身「光復香港 時代革命」

收嗲啦無人拍到我話知你
你有鏡頭就唔該扮下野
唔好做衰自己
我地打杖呀而家
你估打交呀？

呢條q 正qo

做法完美，可以接受

一定唔係打佢一獲
捉鬼可以用啲高明嘅手法

推！！好有用！！

E招絶！

係 著黑衫就係隊友

幫佢掛個"平反六四"牌係心口再同大家大合照

818見！五大訴求，缺一不可！

推！！！！！

遇到好朋友一定要搭膊頭舉牌大合照

64，吸精瓶，玩膠係好有用

公安都唔割

挑起佢上層對佢的不信任。

歡迎同志一起平反六四，解放新疆，支持福獨。

加個天滅中共牌倩影大合照得唔得

想同公安玩下開心角落

要加張牌:
光復香港，時代革命
平反八九六四

岩呀 實際做法傳送門

捉到公安後最佳處理方法！

你諗下混入黎D鬼多定係我地自己人多
捉到鬼之後一左一右搭佢搏頭同佢影相唱歌牽制住佢咪仲好

不得了

記得舉埋手指公

影左合照，影左大頭就可以放佢走

關於呢幾日我有野想講

抱歉插個嘴
但佢似乎比人當人民英雄

逼佢講平反六四 拍片

叫佢囉住示威牌影大合照

唔割阿

推推推

「Fat Check」

到底呢位由胡錫進認證的《環球時報》特務記者「付国豪」，喺中國行實名制嘅當下，事實上係咩嘢人呢？

你到底係「Fu Guohao」，定係「Fu Hao」呢？

#諜全部都係諜 #国产凌凌漆

【反省與建議】「俘虜」處置提案

呢條橋幾好

經過812同813我有啲嘢想講

可以一戰

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

見到狗卧底都可以咁

Pish

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

用雙頭筆係佢塊面寫「反送中」掂唔掂？

兄弟爬山
各省獨立

除左影相
下次唔洗郁手開波
同佢玩happy corner
咁就手足happy
大家happy

不妨影多啲
一齊去微薄share
睇多啲

一定要推呀

返到大陸慘過俾我地打一身

有智慧，推

推！ 呢啲先係要上熱門嘅post！！

分分鐘共產黨已經plan緊殺左個公安佢嫁禍落我地到啦

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

[思想改革] 抗爭者的思路

醒目

握手
影相

鬼其實係朋友嚟